中西區有無涼茶舖係黃店？

有無手足知道，黃店的涼茶舖，中環、上環、灣仔、銅鑼灣都可以。

謝

九龍就有